[IQ題] LIHKG 全寫係咩？

[black] [/black]

Lets Ignore Hong Kong Golden

財爺

屌你

#adore

無得輸

好野

不理(LI)香港高登討論區##

秒

好強大

must pish

佢個名配呢個emoji好傳神

見證第一個神post 誕生